有冇人已經決心同港共慢慢磨

趁出得絕對要出，不過持久戰都好重要
我已經有心理準備完善自己嘅黃色生活圈，一蚊都唔流入港共到，而且決心會今身邊做狗嘅狗不幸
如果夠人磨嘅話仲可以見到日日出3500嘅場面，幾年之後捧左幾萬個毅進富豪就真係笑大人個口